「呀Sir請入黎攞料」我發現左方同學使用Laser Gun既證據

屌你個老母閪啦狗 死返入你老母個狗閪到

槍同筆都唔識分？

Mon Po狗

屌你老母閪 記得聽日記得問落去 林鄭要佢地日日開記者會 今次真係唔警唔夠時間問 好明顯今日啲問題精準左好多